[再加可減]港鐵琴日咁嚴重有冇減價空間

如題

冇， 佢點加都好香港人都要焗答

減你老母

加價做維修啦港豬